申請按揭小問

黎緊會買樓 去銀行申請 要比強積金單 想問係咪電子結單 自己print就得？ 因為從來無收過實體版本

你冇固定入息?

有 fg返左幾個月工 未交過税 糧單都未收到過

俾副本已經ok

搭單問下，如果跟按揭agent搞，係咪佢嘅角色只係幫我格價，同介紹banker俾我？我要自己去申請？

即係同自己走去銀行申請個程序一樣，差別在於按揭agent會幫我跟下進度同俾返個rebate我？

print出黎就得

回贈會高D囉，不過多過1%係扣loan size
你如果首期緊就1%算，同自己搵銀行分別唔大

我嗰個中介直情連跟進都冇幫我做，總之有 rebate 就得

thx

假設我係hsbc出糧 係咪hsbc搞會鬆d？
借5成計

如果你穩定入息，間間銀行都係咁上下
你匯豐搞佢有你出糧紀錄，畀少D文件

係

穩定入息 跟point跳個種
但我連糧單税單都未收過
電子mpf 同匯豐月結單 打出黎個salary（有公司名）係咪就足夠證明我既收入？

衰啲講 你同個agent講搵邊間 都可以有佢俾你既現金回贈

thanks
呢個我明，我係驚要俾好多個人資料俾佢

明白

我就係擔心e樣嘢 因為我d文件好似都唔多齊全

係咪estatment呀？print出來就得

同打開肚皮冇分別

過左啦 返左大半年